女人治港，請對

up乜？

屌你老婆臭閪 對乜撚

女人治港，小天使糖糖

我愛C朗

女人治港
焦土大勝

雞年暢旺

女人治港，港女渣車

乜中共派個男人做特首就會好過而家女人林病？
而家玩性別分化你冇撚野啊

女人治港
月經亂港

國破家亡

外國勢力治港

佢陷家都外國人仕

停左經啦

女人治港，男人唔爽

到時雞都無得你叫 女權主意當道

男人食屎